C'est la période des soldes :
\begin{myenumerate}
\item J'achète un pull dont le prix est 53~\si{\EuRo}. Combien
vais-je payer ce pull sachant qu'à la caisse on me fera une remise de
20\% ?
\item J'achète aussi une chemise que je paie 37~\si{\EuRo}. Quel
était le prix de la chemise avant la réduction de 20\% ?
\item J'achète également un pantalon dont le prix est
63~\si{\EuRo}. Quel est le pourcentage de remise accordé si je
paie à la caisse 54~\si{\EuRo} ce pantalon ?
\end{myenumerate}